[I/A]死神BLEACH brave souls 年尾有正野 [6]

1001竟然係比巴力金鴨推爆

負皮比巴力

打降臨刷雫算?

OK 訓

大力 依家打咩最多強化之心 唔計繼續 我唔夠打

仍新出個個協 60LV個個都跌OK多武心 同埋夠哂易打 又可以auto

聖誕個event
頭先做指令 見新果兩個協力都跌武心
boss rush 要夾到一人一版大技先會輕鬆D既 路撚硬係好鐘意留返個大打last boss 每個boss 都會跌武心 加埋都9粒
另外果個lag 機協都會跌3粒+

lag 機協姐係邊個

咪60lv個個 一咋小怪比你無雙個個 好似叫亂戰共鬥

成咋細虛比你無雙果個 多怪到lag 機

好

銀卷中

用金心兔同鴨棒同你換 我就係心無角 佢出哂金裝比心屬

遲早會抽到嘅

速裝係咪特別難出
合左60件4星得7件係速
btw留名

建議打聖誕果個，可以疊藍，會出裝卷同埋跌2星裝 當肥料食

原來大家都未訓

我呢2日都合唔到力藥丸 合咗應該3-4百件左右

合到技藥丸 但無得同鴨棒疊咁 佢加會心 鴨狗棒扣會心

會心 WFC 照用

你合力藥丸比邊個用 但會扣血wo 唔係唔好用嫁咩

加20%？ 升盡

5*係30% 加嘅攻靈直接等同你裝咗金鴨金狗 不過要扣血咁解

扣個DD血 唔怕啦

姐係可以升佢比隻千血柒頭比用 咁第二個力成你會刷40血定係30靈?

30靈for sure

LM

加成30架原來

D 1*喺咪都要突左4次升爆先有石？

係

屌六十lv個協好撚lag機呀

設定有得較低畫質

想刷多個細ac 係咪果個黑白做首抽最好

想問下如果我要繼承隻sup,
隻sup係咪要LV150+技能樹點滿哂

而且要同屬

我就係唔記得左要升樹

btw多謝巴力巴

升lv攞石係咪一隻角只可以攞一次

呢件有無用

我抽到理隻5次啦！！！！！
好想要2週年一護呀

勁野

但係靈壓同會心一齊升 9唔搭8咁

每次個場有g4, g2加白斬月用技個mon都會停左一陣
你地有無依個問題

100lv個共鬥event係咪要關auto先唔會中伏

陣間有4星牙密，g4今晚可以200

新出個戀次係咪有用

有冇用都要刷架喇, 做任

呢隻係舊角再出
我就通常係比奶媽先裝佢
奶媽我係插捧 補肉 再全部 -CD
裝埋呢隻戀廁可以推高少少少少普攻

用金卷抽到石田爸爸

乜而家抽友情咁多崩玉既

呢2個點拿架？

崩玉:做任,打晶石(而家有3倍),抽友情
崩意:做任,打降臨,抽友情
好似係咁多

有見大家成日忍唔住手，貼圖幫大家冷靜下

有無巴打組團搵野刷下

三星四星好多角都升爆左拎哂石
共鬥個600又拎埋
係咪得返故事可以拎石咋？

5星果d

之後孖生定巴哈秒左佢

友哈

好似無人

我咩都未升, 想一齊都唔好意思

再清楚D 應該係一張卡攞一次

點解無 勁野嚟

無乜問題 一個加暴擊率 一個加強攻傷大技傷

可能要較低畫質了

的確 不過隻戀廁我覺得OK好sup

仲好多崩意

要比普攻定強攻用？
強攻多數裝狗棒 會心都變左0

佢基值係加靈壓 緊係強攻角 同埋都有件藥丸裝 又係咁 不過係加攻
好野嚟架呢件 升到5*最盡基值都有30%攻/靈加成 不過減血囉 會心就無乜人care

唔該大力巴

另外PVP換角果道幾時先會再出番獅子河原
果陣岩岩玩換唔到,而家發現小咁隻石up

無人知

小咁隻石sup 可以換住4*個隻先

原來有隻觀音寺
唔該大力巴

呢啲可以打邊到拎

無知屬強攻 算啦
btw 週護同共刀戀次係咪pvp都係廢

果個屬既降臨

降臨 跟返個屬

石田爸爸應該用咩裝同插卡？？
兔棒洗到30%會心係唔係無用？

raid

兔棒 all in 攻
30%會心 = 冗員 有佢無佢都唔大問題 反而霸住個位

手癢150石抽中金鴨

呢啲卷喺抽咩pool？

好似係general個大pool

抽唔到新角連game都唔想入了

頂住啊巴打，你仲有月尾個次機會

依兩日真係冇點入過
唯有打下故事刷下石為月尾做好準備

黑白一張5星都抽唔到 用卷得張5星灰貓。。係咪都係垃圾黎？

好想要岩屬既金裝 真係可遇不可求

早晨咁多位

晚安

其實 金鳩係4月中出嘅野 我要到10月先中到 仲要係抽咗起碼1萬石以上 你地咁樣是鳩旦就中 其實我有D sad

所以中到已經極極極好運

我仲以為你靜係抽卷

課長

咁又無 係加加埋埋姐

邊有錢課成萬石呀

hea玩到千血再重刷算

其實如果用卷都可以抽到金卷既話 真係冇必要用石抽 反正好運既話點都抽到 不如留石抽角色仲好 裝冇咁勁事少 冇角色差好撚遠

課金都幾撚貴 差唔多成7百蚊先兩下半十連（角色） 好彩隻game送石都唔少

真係

exact7ly
我一支金棒都無，一樣可以衝到上3席以上，一樣可以刷繼承，刷極限共鬥，所以金裝真係隨緣，抽卡game都係玩返抽卡好d

巴打覺得力一護勁d定白斬月好d

2隻唔類型嘅野一隻強攻流 一隻萬用型 不過 我中意白斬月多D 好玩好多

同感
無金棒個陣 咪又係咁玩
隻game肯花時間玩就已經夠打繼承 超鳩 重靈地 PVP 算係幾照顧無課玩家
仲要佢而家出埋減血裝 減血 就可以換到同金狗金鴨加成一樣嘅能力

個聖誕抽獎卷值唔值得買？？？

打得好撚辛苦

唔
睇你心態 有石回收就夠 = 買得過 中神角= 不了

頭先打左場繼續170 4隻千年柒頭每人平均都con左差唔多成2-3之石先夠打 到底係咪正常 每次封冰/開第三招強攻技都lag撚到仆街

正常

咁都為慳返188

黎緊有極限共鬥，有無巴打比我雷下

呢個OK嘅

不過你留意返 佢跟EXP關時間開

其實強攻喺咩黎？

紫色 = 大技
另外3粒細 = 強攻
最大個粒 = 普攻
Auto = Auto

魂嗰關好似經驗調低咗咁嘅，之前五關升到56lv，啱啱打升得42lv

係咪無左兩倍

我ok既

係 因為新角pool出先有2倍經 而家新角pool完咗

見你平時無11點都唔出現

日頭果場ok 之後就真係要11點晚上

原來有啲咁嘅嘢
Thanks

想問下極限共鬥係咩黎

強化之心邊關最好刷

儲力係要咁實邊招技？
另外點解有兩件5星裝起始都係攻擊5 一把最尾變20 一把變30

依家共鬥兩個event

千血柒頭同旺財要咩裝好？ 想打協/降臨用

打筆書粉崩 限席打

係
無得解 Klab中意玩鳩人 總次合完記得去望一望最大值係幾多

千柒 ： 鴨棒 減血靈壓/補肉/隊長袍/狗棒 轉神體
狗：兔棒(must) 狗棒 隊長袍 減血攻裝 補肉 任選2樣

平時的話 就無計 最易就係打合成

約戰專區

20 /30 都係 5開始
要禁返入件裝 睇佢最大XX% 先知中左咩

心屬黎講白一護定藍染勁啲

屌，技毒鋒有有bug，入場普攻唔到

竟然

都係垃圾 不用分得那麼仔細 你邊隻用得爽就邊隻

我得佢兩隻同聖誕狗三隻心

大力巴 一陣個心屬pool點睇 係咪唔洗抽

thanks

ok

追唔追技一好
冇pvp角 五席打得好辛苦

其實你而家有 都唔會打得輕鬆 因為技一永遠開技唔夠千柒快 千柒永遠開波秒技一 所以 不了

不了 同埋呢D時間嘅炒冷 好大機會月尾都會出返

主因都係裝 同埋輸好正常

咁有柒頭同千狗 上3席係咪易好多

其實依件裝可以擋到咩攻擊

今次共鬥有龍弦應該好易打，可惜我無

我而家用力夜一，乜龍同白斬月都卡住
成千戰力都係托柒

我用小白,春水.西下, 710戰力都比我上到3席
小白開技永遠就打少一隻

岩岩先上到第五席 想打三席果個共鬥，七席果個試完覺得無挑戰性

不用分得那麼細

但要我揀 我會揀藍染

遠攻ONLY

而家都唔興迴避了 用途不太大.

又抽咗五百石

收手啦

唔知咩不具合 回左D石 大家睇下自己個禮物盒 有冇收到石
我回左100
見到TWITTER D圖係回 3K 幾石

呢個pool有冇野值得抽

冇

得16粒

得50

14石, 1藍

全部超攻擊有問題 以前爆過石嘅人可以回水
D日本仔組隊狂刷 爆足3K石唔奇

痲痺咗 都係會出事

卡住姐係點

咁要下個月

其實 戰力只係參考數字 佢係計平均攻擊力 但無計到靈壓 所以有D極低戰力嘅 其實成隊都係強攻角 一開波秒柒你

繼承係咪都係自己打穩陣？
無人同我打

玩左5日 我想問有邊幾隻真係直得升

某程度上 無3席係無人同你打

都唔少勁野呀 唔洗 嘅
知屬4刃(有翼個隻)
完現一護(技個隻)
聖誕三刃(你未升6*又好大波個隻金毛)
2刃(力屬骷髏骨頭個隻)

跟上下次序升 你心屬隻白一護都可以升下 叫合格

唔該哂
但係大波金毛聖誕版啲技柒柒地

四五席係咁loop

0刃柒D囉 我覺得

月島/代行篇柒頭 揀邊隻

聖誕版大波三刃 抽唔到

月島 FOR SURE

完現篇柒頭 真係柒頭嚟 不了

屌拿星咩運嚟

之前覺得佢ok，但當我玩左真係叫勁既角色果陣先相信佢係垃圾 而家升返月島黎做心屬打手

新出果時真係OK
強攻DOUBLE + 冰
出技都快
係強攻角 UPGRADE 得太勁者... 大範圍越出越多
普攻 而家全世界都加大左個範圍

我都抽到月島

新手黎講算唔算好用

公平咩

月島我嫌佢樣柒唔想用，中左好耐一直無升，但而家我心屬真係無得揀，請教下你地點砌d sup

屌開頭玩唔覺

打成十場四星降臨一隻都唔跌，係咪真係黑仔成咁

有無爆石?有時要上去/留位 就真係要靠爆下石

OK啦

無啊
我以為三席以上先要

同埋買埋X2打X2呢D基本野 應該唔洗教

咩龍打pvp都幾勁 同隻千血一齊控人 又有死神殺手
不過都係劍八勁d 硬到傻

同埋錢開埋兩陪分
我5席無爆石打都頭10-20

thx 幻想巴

thx大力巴

減傷/cd/回血

pve all in -cd
PvP 都少見喇而家 插棒減傷都挨到下既 但而家會比千年狗極速KO 可以唔考慮

陰公，我發現我好多隻都係要-cd

輪流插is ok

回血唔洗啦 佢自己識heal

pve 係-cd 安全D
但對自己技術有信心 強攻角都可以落返強攻up

我隻野60lv左 要按邊道先可以升上去

四星以下都冇得升星數

食角4突上80lv再技能樹上100 4*最盡係70LV

角四係指食角色食到右上四粒波著哂燈

Yes

Ok 唔該哂

有無D咩共鬥玩下

有咩想打 要約時間呢度

打打下降臨手機無電

倒水GAME

慘在我自己都無為意, 明明係屋企

上到五席，十場八場都俾人秒
啲角完全唔夠做

真呀，你地有既試下

試咗 我無事
你而仲係普攻唔到?

試下重裝隻GAME?

我單人協力全部試哂 好正常

抽唔到+1 聖誕PACK中左0刃,要買既巴打睇路

0刃都好 我中重複

升爆2個同一個角色仲有冇石拎

喺咪姐喺幾時抽都一樣？
唔會有啲咩pool up？

呢個我搵唔到要用啲咩裝

簡隻

SUP角插一隻係通攻UP 既過一次關

如果插sup 隻sup係咪上5星角最好？
同埋我有千柒同千狗 但冇裝 strong hold左3千幾石 本身諗住等年尾 但見大力巴話一定要兔棒 如果抽下裝會唔會等於倒左落海

抽裝 絕對係倒石落海 兔棒你合多d就合到 除非你要金裝

努力d打event抽3*武auto合成打卜返嚟合4*好過

好 之前年少氣盛 抽左300石 中左兔棒 但唔啱屬 用住先有冇著數？

識玩

好strong 我最勁1500就忍唔住抽左

btw 抽左600石裝 一個5星都無 真係自己合好過

我都好撚想抽 技一個pool一隻都冇 出果日已經條撚準備
但一諗起千血2波又黎 學大力巴話 新pool點都好過炒冷 所以hold撚左

我都好想抽個個pool
不過我忍唔到

岩 信大力巴得永生
我都努力儲緊

巴打我搞掂，謝謝你，佢識普攻了

力劍八同共刀阿散井用乜裝？好無用

力劍八 = 插棒攻擊
跟GAME 出既5*角黎 可以話淘汰左
睇返 3招技都係得一HIT 破防超唔方便
係叫普攻DOUBLE HIT 但都斬得慢+手短

共刀阿散井
推靈壓
心屬強攻角黎講 因為得佢有得儲氣 都叫仲見得下人
但普攻非常之唔順手的 匿去後面 沖前放技算LA

仲有隻千年狗頭

千年狗頭 = 插棒攻擊
一入場開大技啦 你會見到佢尾刀 都變到超大範圍
千年狗 暫時係全GAME 最勁既普攻角 平民裝就 雙棒 (4/5* 兔) + 補肉
SUP 角再插一隻回血 你見發現佢幫你AUTO 到大量可以AUTO 既降臨
PVP 就 金兔 兔 狗 隊長衫 減傷SUP 應該係而家 PVP 最常見到既組合

但就普攻角 人手打會 易悶D 左閃右閃 然後 禁 實個普攻

講起減傷角,到而家我都係得隻魂係減傷
咁放咩好

冇減傷就推普攻LA

唔該巴打

你玩耐D 就會一大咋兔棒 到時你諗返個300石 就會覺得極唔抵

都係要再重申 月尾未必係千血 但都唔會再拖 最盡應該係1月尾 但月尾絕對會係勁野

又戴頭盔

月尾唔係step 咩

知平子，無月，六手五刃同聖誕三刃
係咪無月，五刃同三刃打pvp好啲

如果月尾step up, 1月尾千血二,咁樣我應該要去打主線堀石

上年月尾係step up 同埋點解叫大家唔好衝動炒冷令 係因為呢D step up 9成9有埋呢排D3%炒冷角係入面 同埋實炒D勁野

又用返上年年尾為例 佢8月尾出咗無月崩藍2刃pool 3隻神角 12月尾個step up pool3隻都有哂
所以D勁角抽唔到 都唔好亂抽炒冷 就係咁解

平子好過3刃

我本身都hold左3200幾石,怕step up 抽到得番勁少石接住個千血唔夠用

講起咁岩有隻力8咪減傷

?

力劍八好似係減傷sup

唔係 係垃圾support

速劍八先係減傷

我入共鬥啲人要泥up姐係乜

強化石/強化晶ドロップ量UP

每天都要吹奏殘火太刀

死打爛打又儲咗二千石，希望今次生生性性

希望佢月尾stepup 加千血 仲要有殘火太刀 我一定打埋d主線 5000石allin比佢

依家4千石 努力主線中

原來開場AUTO隔離仲有粒錄野既制

係 隻GAME有game內錄影
之前係youtube見過批鬥訓地撚嘅片

我記得大力巴之前都有拍片

我唔拍呢D 不過見有日本人咁搞 笑死我

大力巴聽得明 日文

錄完之後可以去邊度睇番？

DD咋嘛 全靠動畫

好似要搞個everyplay嘅AC先 碌完會自動彈出嚟問題想UP去邊度

哩排靜咗好多
我自己都少咗上黎, 剩係掛住掘石同埋人中
留力月尾

大家都全力儲緊石
點知月尾出伏野就好笑

最多咪唔抽
反正都忍左手咁耐

留名等睇klab死都唔出山本

因為無乜共鬥好打，我都少左蒲頭 無乜野好打 ，極限共鬥又唔岩我時間

推

而家D 極限共鬥 D獎品都冇咁吸引
之前可以J 下出崩/書/筆
而家係得返筆比較稀有
崩有得友情抽
書耐唔耐會有 3倍/開場有BONUS

係純粹夠難 有挑戰性 先仲想打下

我發覺pvp連千血白哉出技都快過京樂, 次次都俾佢cut我技

打共鬥成日斷線
筆都唔係成日出

D崩玉同崩意而家多到

開場120共鬥，有無人join

春水係0.5秒出24秒 白哉同技一一樣快 0.25秒 快1倍

上到3席就多野玩DD 咁多位加油

想問下[減體力, 加攻&會心]裝用唔用得過?

同金鴨金狗加成一樣 但減體力 自己衡量下

點解成日d靚裝都合到同一個屬
得3把轉神 3把都係知屬

點解巴打你連d秒數都知得咁清楚?

減成30%, 打晒冷震

其實去到170lv, 唔係你秒我就我秒你，血呢d少左都無咩所謂，將攻擊推到盡就得，玩死神就係要追求呢下刺激感

不過宜家冇咩岩既裝都要將就下先

ching sick ball

根本漫畫都係咁
個個防禦值都好似0分咁

所以用兔棒裝嘅普攻角 都係劍八嚟 少部分唔玩回合制嘅角

技一係完現技一護?
最快係咪千血日番谷?

之前睇過份測速表 而家搵唔返
順帶一提全圖24秒開技最快嘅嘅係千血柒頭 0.21秒

係 0.21秒 基本上你用佢擺中間(隊長位)開技 中硬
慢少少開技嘅D強攻角擺側邊就增加生存空間同減低被cut技嘅機會

我個係 係答哂2條問題

唔該哂

好耐無斷

金卷係唔會岀五星㗎

我抽過咁多張 出得一次
前排儲夠10 張 10連全金

只中過一次 出石田爸爸

玩咗2年 中過3次定4次 全部都係重複 + 升大技做SUP都廢撚事嘅垃圾角

速劍八應該咩裝, 普攻流?

插棒 推攻擊LA
有減傷落減傷 冇就普攻LA
PVP 最常見又實用既角色一定係速劍

Ok

想問下亂舞角使唔使升爆6星？ 定升爆強化特性就ok?

上到6星先升得爆特性

我知呀 你地會升爆100%定特性only??

特性係最底 升特性 = 升爆

你唔100%隻角無得升爆特性 D亂舞角技能樹特登整到咁

幾時會公佈月底有咩抽
挖石挖到好悶

23號直播 內容係嚟緊1-2個月會出D咩新角 會有角色圖比大家hype下

28號月尾POOL預告 邊3隻新3角

30號新3角showcase短片

31號15點 抽

新角數值及同POOL有咩炒冷係28定30號公佈?
要視乎 呢3隻角擺唔擺入大池
千血/電影/節日 全部唔會擺入大池 28號當日會公佈埋
其他 唔理有幾勁都好 無月remake 銀remake之類 全部30號先公佈

姐係上到6星都要肝咁多粒

如果出無月就爽

5星減傷係咪得幾隻？
玩咁耐得2隻

其實亂舞角好易升姐,不斷同人打共鬥就好快儲哂d石

點先有秘寶大作戰打

我知既有速劍8,知6刃,同石田老豆

其實知6刃同石田老豆都減傷20%,速劍8得16%,點解pvp用劍8既人會多咁多?

因為速劍八普攻double hit

普攻double hit

你係指活動每日一次定升肥果關
升肥果關時間page 1有

劍八 有普攻double 同霸體 (唔會硬直)
仲有boost 技 +全隊33攻防會心

用阿近+跌石sup 一日打完

完全唔記得呢點

冇呀近

新手中級篇啲任黎 求巴打賜教

咁係page1打經驗果個 有寫時間

Bug黎架？ 極限共鬥個敵人有防護罩 點打都扣1

想問下咩係crystal link?

紅藍攻

即係你禁攻擊制既果D顏色
所以你見有D場要藍攻,遠攻

原來係咁

所以叫大家紅藍都要整返隻 就係咁解
同埋其實有2個降臨都有呢D濕鳩野 不過得個隻王有 就係月島(防紅)同4刃(防藍)
遇到你D情況 如果你普攻強攻有 火毒狀態 都可以傷到佢地
如果無... 走人啦

跌石量UP個D 你玩國際版?阿近 心浦原個特性就係呢款

係呀 EXP關個度

無都係一日打完 有5藍清快十倍
我早幾日1粒鐘都唔洗就打哂D指令

YES, 我已經升爆左

強化石／強化晶ドロップ量UP

其實咁講都唔夠全面

力技劍八都有普攻double hit 同霸體 但衰唔夠硬
技剋速既情況下 速劍八都可以照樣打柒技劍就知有幾脆皮
加上千血力柒頭太強大 不如直接用佢 而力又剋技屬 用技屬等同自殺
千血狗都有普攻double hit同霸體 其實唔算好Q硬 但都叫有返應該有嘅硬度
同埋佢真係好Q大力同普攻夠快 所以都多人用佢

豹王呢D強攻角嚟 但24秒都唔夠大點同而家D PVP強攻角比 一嚟都比對面秒咗
加上繼承系統 佢又20%減傷 D人更樂意拎佢比千血狗做SUPPORT

同埋boost呢點 真係唔好睇小 加咗個33%防攻會 可能原本某D強攻秒到你 而家你仲有命反殺

速劍八就係對全隊有益之餘 又有足夠大力 又夠哂硬淨 所以先至到而家都仲大把人用佢 隻野癲到由1月尾出到而家都無一隻角可以秒到佢
就算千血狗 都有機會比高繼承嘅心銀秒殺

同埋 唔好睇小石田爹爹 都算多人用 例如 ME

講埋 霸體都好重要 6手就係衰無霸體 都未埋身就比人打走一大段血 又比人cut普攻 高rank地已經唔見哂6手 就算有 都係比速劍千血狗屌打

普攻緊有霸體?!

我都將豹王俾左千血狗做support

我諗佢意思係速劍同千血狗都有個skill叫super armor,即係俾人打緊都唔會停可以打返人轉頭

石田爸爸真係
摸都未摸到就我就死Q左(可能我太廢

係咪真係咁屈?
等我砌好佢D裝用黎試PVP先

係呀 講溜咗 基本上石田爹爹就係對面隻野未埋身就已經打死咗 就算唔死都一身散
成日用佢嚟屠狗

隻GAME有好稀少嘅角有呢招野 唔會被擊退
而有得呢招野嘅 9成都有埋普攻double hit

佢last個野普攻射3箭每箭1.2mag 3箭中哂姐係3倍傷埋
D角埋到嚟 啱啱好食哂3野 食唔哂都一身散

怪唔之得頭先PVP, 我隻速劍八對位技一護, 大家差唔多LV, 心諗死梗...
點知轉個撚頭秒左佢....

強攻角秒唔到對面隻普攻角 = 死Q硬
所以叫大家用減傷SUP就係咁解 普攻角夠硬淨 可以反殺對面D仆街強攻角

速劍8好撚勁 招攻防ON9到仆街 仲要唔至pvp勁 都可以auto唔少5*降

強攻角出哂強攻 = 即棄餐具嚟用完就掉

大力巴終於上水
想問下你auto降果陣會唔會帶補肉? 定就咁sup裝個回血算

所以你見高rank嘅人 9成都擺咗隻速劍八係TEAM度
同埋好多人都繼承咗隻劍八
不過 可能真係太耐以前出 手動玩起上嚟 真係掉哪媽

緊係帶
除非你又金鳩又10 10 10 就可以唔洗理 求鳩其

或者你搵多隻做backup

可惜我減傷得堆獅子

我都想有 再等多幾個角色生日希望中
但佢招減傷係的確幾值得做sup

oops 睇嚟我表達得有D問題 應該話 好多人都升咗速劍八slot lv SOR 應該無人會拎速劍八support 除非有多

我個隻都唔野小

抽返嚟嘅4*同3*都有減傷

4* 共刀E-cock
4*ドルドーニ(虛圈篇同一護打個隻垃圾破面)
3* 泰仔
下次留意下有無十抽個陣抽中埋 留起佢

你地平均洗30攻/靈要幾多次到 痴撚線刷極都係得40血 又唔夠打席位打極尻 快d出繼承之間啦

件減血攻裝洗咗2次就30攻
之後洗個件減血靈裝 洗咗7定唔知8十幾次先出30靈

印象中最癲係洗力鴨棒30靈 洗咗我百6定百7次

認真？ 邊度有咁撚多強心

同埋你道具開左幾多位

thanks 大力巴

應該有用筆

我想問呢,
岩岩升D支補肉上5星, 佢個第2效果得體力+6%

想問係咪得咁少?
因為我另外個裝加體力可以加到20%

好, 我只係想求證下

你玩耐D就知 有力唔爆石留3席
好多機會比你攞大量武心 繼承 極限共鬥

呢幾日是鳩星打嘅170
就算再差 都有10粒2*武心 2粒3*

可惜隻驚冇得跳席 點都要等多1個月左右

1000 因為之前降臨唔係跌DD武心 係跌勁多2*武 同埋個陣D武心係計落你武器位度 勁ON9 成Q日爆位
而家開到1K 佢先改到降臨唔跌2*武 武心分開擺 ON99 搞到D位都用唔著

巴打你真係太有心機玩

其實 玩到咁後 資源一多 就好易搞

我對比起twitter班日本人已經算普通
twitter班日本人好Q癲

好事黎,起碼仲有人支持死神,雖然漫畫真係一塌糊塗

如果各位有心刷繼承 比大家睇下170武心跌量
單人跌嘅武心同藥水相對上少過協力 但都值得一試
上上次就搏命打 上次就已經是鳩旦 全程auto
另外 單人3分幾個d auto嚟 手動就快一倍左右

有咗25藍之後 可以返到屋企先慢慢打

佢地會組團刷 有效率好多 又開心得多

乜野係25藍?

This 或者應該叫體？

唔知點解我而家儲左180張體,又唔知打咩關好

屌 上面貼錯 呢張嘅跌量先係單人正常份量
有時會再閪d得2水

你係咪唔小心撳錯 一鍵拎哂倉入面D藍
用5藍系統 刷強化精石 錢 EVENT? 應該好快用得哂

4星得12%
會簡20普攻定12減傷

之前見過有條友為左升爆技走去課金抽個pool

好癲

詳細冇數 最癲 將件裝由1 LV REROLL 食5*食到 50LV 再REROLL 多 20支筆
都未抽到30靈
嬲嬲地 食左件裝

大家千奇唔好參考佢
因為佢D 裝/繼承LV 已經係GAME 既 頂級果咋
加埋玩得耐 打怪/避招呢D好純熟 係冇乜可比生既

單人繼承 可以暫時唔洗諗AUTO住
如果冇靚裝 4分鐘一場 係好正常
冇岩用既殺手角 + 裝 隨時 7/8 分鐘先打完 一場

PS 我通常會落一隻 強力必殺技角 ( 必殺技DOUBLE 角優先) 裝哂4 5* 轉神體
通常係第4版 放一次大技 快速清怪 BOSS關 再出一次 殺王

我應該係同一個留言度出哂 搞到而家有D唔清唔楚
我最開始極限共鬥個度有講明 係要各位有能力「唔爆石留位3席」
姐係係唔爆石嘅情況下取得高連勝數 做到呢點姐係D裝同角都開始有返一定嘅程度
加上我之前有意無意都經常提到各位要上3席 留位3席
就算未有足夠嘅能力 都叫可以R下呢D打 痴下 因為各位肯爆石 其實無乜人會理D裝 反正都睇唔到D extra係咩
而家貼呢D圖係比大家參考下 170會跌D咩
同埋auto 140的話 玩耐D係可以做到

之於auto 170 呢度其實有巴打有呢個潛力去做(姐係有金鳩)
同埋 的確要打熟D

課金呢D唔講啦 我係指佢地手動刷極限同藥水個量好癲

想問知二刃同知四刃邊隻勁d
兩隻都係減cd
個水份排名表兩隻都ss

另外千年開瞳卷必咪中四之一？
第二彈出都係個四隻？

千年開瞳卷 只係有機會中埋果4隻者 暫時我未見過人用千年開瞳卷 中到千年角

第二彈就應該出新角 未必再係4 有可能得3隻

知2 VS 知4
我個人就覺得4刃勁D 3招技都好完美配合到 招儲氣又好強勁
但2刃少人有D

你有哂兩隻的話可以自己睇下邊個好玩D 用邊隻

其實 2隻都咁Q勁 呢個事實嚟 知屬至TOP個D角嚟 不過一隻紅一隻藍
你覺得邊隻順手用邊隻囉 應該G4順手D 不過G2全攻擊有弱體好Q癲
千血劵係出既5*必定係個4隻但未必出到虹光 同埋都見過好少人有中過
最後 重申多次 千血共出14隻 共4彈 第一彈出咗4隻 淨係10個位 所以今次真係有機會得3隻only

14隻是但有幾隻都夠玩

隻技既毒夠唔夠打繼承 屌繼承得兩個屬係夠打 千狗同柒頭

咩技嘅毒

毒bee我打漏左 呢隻

呢隻都勁AR 一出果時大獎
而家睇返係強攻窄/細左少少 但都夠哂大力

每一次千血兇既時間隔幾耐？

無人知 佢先出得個一彈暫時
我自己估3-4個月左右一次 4彈 可能跟角色數

PVP3席都比我見到個4X攻既人
真係多謝佢唔少

九席既我只可以繼續刷石 6千石都黎..

到時咪可以一炮過射哂落千血度

唔知隻人形狗同千血柒頭仲有幾耐命

打共鬥打到悶，快D到23號啦

放心 起碼有技一速劍咁長命 狗可能短DD

我講嘅短DD 只係因為嚟緊會有心屬普攻double hit抗衡一下only

射完仲有第3第4彈

命裡有時... 命裡無時...
我都儲左3千石
覺得射曬都唔一定有

btw 單抽10下內中左月島
即刻割禾青

大力巴，比啲建議，玩邊啲好，我想打啲 但硬係唔夠打

就咁睇 下星期個繼承 多虛怪

知狗 技一護 呢兩隻 相信會打得幾輕鬆
心戀次 應該都ok
速可以試下 all in -cd 既學園戀次 可以無限放技 靠殺手加傷
力就難搞D。。。

另外見你有D 靚sup 角未上6* 都建議你早D搞左先
eg. 知大白 心志波 呢兩隻都係25%強攻UP 力Nokia 係14%-cd
呢D實用既sup 角早D 升左6* 先好D

力可以用返Nokia all in -cd 我第一次弓虛繼承 都係用佢打
快就唔算快 但都叫安全
同埋D強攻得24秒先叫夠大範圍 要習慣下佢個攻擊範圍

技一心戀應該用乜sup

王巴呢排回多咗post 感動

-CD

其實唔止虛怪 仲有唔少死神怪 拎死神殺手入去都OK架 巴打你有唔少勁角 唔洗咁愁嘅其實
咁就各屬都講下啦

力飛機場真係不了 佢都係安份守紀做sup算啦
佢力屬其實有隻比人低估得幾嚴重下嘅勁角
就係3刃D副官
呢隻野幾好用 大技又痲10秒 又強攻double hit 普攻傷加成又高(勁過佢阿頭)

速響河不了
升返隻共刀花姐 呢隻都OK 唔算失禮
共刀有雙殺手 佢有死神同破面殺手 一次滿足你2個願望

技屬就其實應該升200共刀響河先 佢好過riruka 不過riruka用住先都OK
同埋你有神角技一 技屬唔洗點講

心屬就共刀戀廁for sure啦 all in-CD瘋狂 儲氣24秒「拆加HO!!」就OK
早排更新改善咗儲氣強攻 閃緊 入圖 有人開大技都儲到氣 好用咗

知屬 望到隻千血狗 無乜好講 遇神殺神、遇佛殺佛
記得開波就出佢招大技 普攻last個hit範圍大增 加埋好霸氣

瘋狂單抽心屬pool 終於中左隻5星黎止心癮，中左心屬既一刃 有無用

千血狗記得係用普攻sup
另外4屬你都有OP強攻角 用-CD 出D技好過 打得輕鬆D
因為繼承有殺手傷x3 唔洗再插強攻咁煩

無心角的話 佢算OK嘅 你當係低DDDDDDDDDDDD攻嘅嚴龍

或者渣D嘅all in普攻白斬月

可惜無石田爸，想要佢多d

我隻石田爹爹就係插緊一刃
well 一刃普攻都快嘅 手感都唔算好差 用得落嘅

又係普攻流

我支心屬金兔鳩終於有著落

千血狗洗唔洗落兔棒上轉神

唔洗
千血狗放大只係 貪佢加大左 普攻尾刀個範圍
一開波就出就岩

我用過隻ROSE 打 結果轉返NOKIA
招飛踢 就岩角度/怪既血量 一野踢完兩波怪 係加速既重點
當然手感呢D 見仁見智LA 自己睇下邊隻順手咪用邊隻

陣間11點會唔會有巴打一齊七席共鬥

d日本仔要人有轉神先受你打

係 但佢意思係強攻角要有
你用普攻角 有腦都知你無靈壓 招大技都廢嘅 你有無轉神體都唔會理
不過有D場會講到明效率重視 某程度上姐係只容許一隻普攻角 另外3隻都要有裝轉神嘅強攻角

你無轉神 開大技9成9清唔到王個一波怪 所以打痴線野必要 可能因為清唔哂 D大怪仲生存 一個反殺就又2石

合整d裝都唔岩我主力屬性

我合極都係力屬
果個 -血+靈壓會心 既新裝
合左 7 粒都係力屬 其他得3粒知屬 就冇喇

我咩屬都有d,係冇速屬

好少開聲玩隻game，發覺bgm都幾好聽，首百鬼夜行幾正

又係時候問下，陣間四點有無巴打一齊七席共鬥

夜晚先得閒

120好Q悶

應節兩抽 依隻點睇？

我都覺，但我淨係打到120 想刷筆

普攻角 不過藍攻擊 你碌金鳩又有用了

想刷武心嘅 去R場打個個聖誕100 跌好Q多2*武同武心 又多肥
一次滿足哂3個願望

一刃好d定係佢？ 心屬紅攻有月島，咁岩依隻藍攻，但一刃我已經練左九成了

月島只係奶媽 無得同one blade比
而呢2隻死人邊隻勁D就...其實差唔多 不過一隻藍一隻紅 你邊隻順手就用邊隻is ok

咁都係玩返一刃算，依隻覺得好慢

呢隻 同一刃 好似差唔多
不過 一紅一藍咁 睇你手感

會跌崩意

又中左bug 又係知狗頭同隻技毒鋒入場用唔到

你個部咩機嚟
well 重裝隻GAME應該無事嘅啦

搞掂了

大力巴，上到三席比人打到豬頭咁，用邊三隻會好d?而家用緊茜下藍染石田爸爸
個聖誕共鬥好似跌好多四星角同其他野，係我錯覺定真係多？

中間爹爹 左右就聖誕飛機場同力夜一

Thx 力夜一手動好鬼好玩

想問個問題
因為我無千血柒頭同技一果d出技快既,
咁係咪中間放普攻帶三個減傷頂住跟住睇下有無機會反殺

係 強攻角擺側邊 就係廢Q事比仆街千柒HI到搞到cut技/秒
千柒24秒範圍比其他全圖角細DD 最盡都係打到你中間個隻
我提議個個陣就係利用側邊個2隻強攻角殺千柒

夠力的話
其實可以1隻強攻角 + 爹爹呢D遠普攻角打鳩千柒

無遠程普攻
諗住擺乜龍中間

仲有咩角

乜龍唔係唔得嘅 但睇下有無更好嘅選擇

無喇
得乜龍,白斬月,心一護同力夜一

咁無計 乜龍啦 整唔死佢的話 佢應該係可以高速屌死千柒

我想問打打下有個b字頭英文彈，係乜意思？

break?破防

成功登入630日
但我都係玩咗個半月, 淘寶AC好野

每30日 100日 365日都會有石拎 感覺有D唔抵

起碼都cap張圖嚟see see呀

多謝大力巴教我擺陣，打到200幾位了

話說 你另外2隻係咩嚟

白斬月同力夜一

Cap唔切

咁樣？

破防

唔錯

不是！白色字嫁！broot?!大概咁

boost

有無人今晚一齊J直播
(日本嘅21點 姐係我地呢度嘅20點)

乜黎

buff 防攻會+33% 10秒/20秒

我會睇
應該下午已經放料？？

下午放料仲邊個睇直播

出張banner都好呀

又唔係3日後有得抽 點會出banner

好耐無上黎 今晚生放

以為你已經棄咗

今日 = UP下嚟2個月會有咩角抽(每個POOL抽一隻出嚟貼J圖 有機會係PVP換角)
28號 = 出banner
30號 = 詳細資料 gameplay
31號 = 抽

第隻game要全力肝無咩時間上黎吹水
pvp每日都有keep住打

要睇皇馬對巴塞

ME手機GAME淨係玩呢隻
開GAME嚟都係auto

話時話今次收得咁埋，上次出千血角都係雜誌放晒料，今次一d聲氣都無

係咪今日下晝更新step up?

年尾都唔出埋第二彈 咁我都唔知自己儲石黎做咩

好彩呢隻主要都係開auto
除左降臨係要手動之外, 唔係真係無時間去消埋d符

4300石 條撚準備

我呢隻其實喺咪裝兔棒？

無錯啦「乜乜乜義魂丸乜乜乜」就係啦

而家有5藍 直接射哂佢

抽step up掛

nope 點解你會咁認為

上次想同大家講佢地會整千血
而家目的達到 大家都知隻GAME會出千血角 咁之後出咩就自自然收密D
同埋上次就算係jump度出哂 直播都仲有D野睇 例如個6隻共刀同埋會出電影角呢個信sick

剛剛全部消晒
活動清晒亂舞角打晒石 故事hard mode清埋

其實pvp既角色排序對出技有咩影響?例如leader係中間位一開波一定會出24秒強攻,其餘2個又係點?
sorry for 1999

幾多號
我已經急不及待想爽爽了
抽曬6step就留石all in千血

姐喺玩普攻流？咁會心重唔重要？

影響出技次序只有strategy 簡強攻優先 就3隻角都會優先出咗強攻24秒>16秒>8秒 順住先

點解我叫人將D強攻角掉左右係因為 千柒係全GAME最快開到24秒嘅全圖強攻角
你掉任何強攻角係中間 99.9%會比佢CUT技 + 70%比佢秒埋

但佢咁快開到技 係咪無缺點? 當然係有 就係佢24秒強攻相比起其他全圖強攻角細範圍
開局24秒9成時間淨係打到對面中間個隻 另外2隻要行前少少先會食幾hit

咁其他角24秒大範圍過千柒嘅 就唔洗驚cut技 仲可以用24秒反殺返

一如以為 該月最後個一日 姐係今個月嘅31

唔重要

有排等

加下2500石
遲下all in有冇可能一個5星都無

我地有巴打射咗七千幾石都係得1隻5星

7000係血戰篇##x？
如果係我 真係嬲到del game
我最高記錄都係900石一個5星

唔係5K咩

BTW 我睇返 好似都係話0新角 但唔係0 5*咁痴線

sorry, 記錯咗
不過其實你抽到5000石同7000石, 我諗分別應該唔大
應該麻目哂

有分別架

請問石田爸爸 係唔係用兔棒+狗棒+補肉劑
sub用+普攻同回血就得？

打咩先? 睇你形容 似係auto降臨 狗棒換做4*兔棒/5*啤啤熊都OK 不過無就由佢
sub就睇情況 想快就2普攻+回血 想穩就2減傷+1回血

就8點

睇唔明個直播

左一個囡囡好似幾好肉地喎

有鬼佬即場嚟個官方翻譯 你可以睇呢個

把聲巧淫

在下孤陃寡聞，個淫婦咩料？
klab職員？

打住共鬥先啦，有排未有料

関根 梓 啱先google咗野 應該係D偶像嚟

隻聖誕露其亞係咪都係做附助多過輸出？

佢個被動又要滿血先做到

三隻sup應該裝回血-cd？入到去一直比盾？

個定位唔知點玩好

每日免費一抽 一護
可以滿技了

劍八 花姐 八千流

劍八

幾時

all in 劍八

有冇巴打可以整返個懶人包

好似12/31 開始

睇翻個段了 唔該巴打

all in勁八花姐

btw 八千流唔係劍八把刀黎咩 ?
咁都可以出多個角色

雖然劍八好勁 但未改名勁八 打錯

新千血?

係啊

斬月 天鎖斬月 都係一護把刀
八千流 仲有把三步劍獸
冇乜好計較

唔洗睇直播 直接睇呢個打J is ok

就咁睇花姐似係大獎
八千真係好得意

媽呀 好撚正呀
All in!!!!

八千流係QQ 但千血得14個位 感覺比咗佢有D哂

請問 新手首抽 抽邊個池 比較好？

唔見你地講既劍八既 唔該

淨係死神定計埋滅卻師?

未出

淨係死神掛
如果佢出滅卻師 應該歸入 人間?
但而家好似冇 人間killer?
出千血出滅卻師 果班騎尼怪 可能勁多人棄game

即係我等到佢出先抽？
請問幾時出 唔該你

31號

應該31號
打住故事留石抽

KLab 31號會出個每日free抽一護 可能用呢個取代step up

上一輪千血角會唔會再有得抽

無人合~

知

儲左6百幾張銀卷 十抽 用左百幾張就中金鳩

你大濟啦

成個pool系列名叫「千年血戰篇」
就好似「死神代理消失篇」pool入面會同時有月島同白哉 銀城同一護
所以係會包埋減谷帥 但問題嚟啦 聲優呢? 所以最大機會就係出已有聲優嘅減谷帥 咁...其實都係得1隻

我抽左差唔多5千張 未中過

謝解答,我仲以為左邊會出強攻2,右邊會出強攻1先咁樣

邊會整到咁複雜

drop 本
drop 機率好高

翻J咗十幾次條千血片

出血喇
月尾有得抽?

係 佢連大技片都出埋 姐係3隻都整好咗 9成9係月尾31號
當年第一彈都係早一星期出大技片同宣傳片

可以期望下嚟緊下星期三官方例行直播會唔會show埋模組比大家JJ

聖誕毒峰勁唔勁 第一刃 stak 又好唔好
如果二選一 邊個好

2隻唔同屬 + 唔同玩法
聖誕riruka係強攻 一刃係普攻
強攻角係易玩易入手D 一刃以普攻角嚟講算係比較普通
riruka我比7分 一刃我比5分就算
riruka好D 不過一刃都唔係唔OK

每日一抽一護姐係咩？

thx 分析 因為我兩隻都有 唔知練邊隻

shut up and take my money

姐係抽大池？

我諗係將所有既一護組合埋一齊, 即係你抽既所有野都係一護, 但只係3星至5星既分別

冇殘火山本

好想有機會玩火手指同雨果

新年會有既

唔好掛
all in完劍8花姐未回到氣

想問pvp12減傷定20普攻好d?

彩卷中左

佢指第3彈

減傷

的確真係咁

就係想你回唔到氣
之後就課金喇喂

如果計埋繼續能力呢
又有屬性加成

輕輕一推

有冇巴打教路呢隻應該點玩

上YouTube 見到,d屬堅唔堅？堅既話睇來劍八會霸埋心屬double 普攻個位

有冇機會八千流唔當千血
自膠 睇完條片,原來係條友自己估既屬

呢隻野要問返d資深玩家

卯之花八千流
草鹿八千流

唔係掛
我一隻技屬都無

哦
以為佢話痴住出

個20%傷好閒姐
呢隻野只要你唔係玩普攻流就玩乜柒都OK
玩強攻流咪大力D 玩-CD流咪安全D

不過呀...繼承能力要6*100%技能樹+150lv以上
而呢隻GAME都各屬暫時最多都係得3隻減傷(技速) 所以權衡之下 唯有用普攻角 為咗繼承能力 不過如果個slot lv未10lv都 個格都係用返減傷算 除非你3格都5 咁都可以玩下3普攻

應該有技屬嘅 同埋27號/28號開估

6千石all in

話說 應該就無咗step up變咗濕鳩每日一護POOL
睇返上年 佢都會講明有Step up
well 不過有千血

第一彈嗰幾隻千年血整體上型過第二彈
希望到時有得抽埋啦

伏啦睇個死樣都係派幾多隻就中幾多隻三星

一護最勁都係技屬個隻
有咩用

比大家抽下一護開心下

其實 呢隻GAME由無月開始 無一隻一護係廢嘅
周一都只係比一D人主觀覺得唔順手(例如我) 但都係勁嘅
共刀一護就衰在千柒太屈得濟先顯得佢好廢 但佢都係勁角

主因都係隻8600 搞到第2彈硬係覺得差D咁
不過花姐真係比到驚喜我 招大技靚到呢

想問一下
早幾日dl黎玩
新手岩岩抽中聖誕日世里 係咪唔勁既？
同d石係咪應該等新pool再抽？

唔勁
係

目測邊隻最勁大力巴

thx

其實得大技片 冇乜野估到
不過劍八應該會繼續普攻double

我最多估計八千流會好似千血狗咁 大技完普攻會變大D

禁新玩應該抽邊幾隻開game?

31號出嘅千血角

介唔介意hea玩住儲石 直到31號?
如果想住DD先 可以抽聖誕pool 有著聖誕rukia 個隻勁野嚟 一係就抽下面個個 有戀廁個個

正如王巴所講
得大技片真係乜都答唔到
可能劍八開完大技會好似千血狗咁 普攻範圍加大掛
睇下27號會唔會直播gameplay

個聖誕鬥真係好抵玩, 好多野跌, 完全唔想停

淨係想要隻技屬角

已經玩到好Hea

係咪得我覺得劍八卍解好Q

我覺得比旺財更似狗

好似電王入面紅色個隻野

ME天天都HEA玩中

好QQ
好似d日本撒豆驅鬼個d咁

大力巴 聽日果個又係翻炒pool? 有冇邊隻勁

冇
聽日全部都廢架 唔好抽

玩呢隻game最緊要識忍手

正如王巴所講 全部廢 5隻入面 最高個隻5/10(ME主觀) 不了
咁多位都忍咗咁耐 不如忍埋呢幾日佢
同埋真係要忍手

聽日有邊5隻

打左好多4 武心

Liar!

信唔信 八千流 開完大 變普攻triple
話曬都三步劍獸

襯聖誕走咗去買聖誕pack
中咗佢，力屬同我有緣
唔記得咗啲評價，好似都唔錯？
btw咁樣應該唔洗負皮掛

仲未訓啊巴打

唔好FF咁多 角係一隻比一隻勁 但唔會跳咁遠嘅 頂盡咪普攻範圍UP

同埋 其實所謂嘅triple普攻 第一次千血已經有 估下係邊隻

呢隻野其實可以拎去PVP

評分的話 我會比7/10
評價就係 講就講可以PVP 除咗24秒開得快 另外2招都唔啱PVP 但好啱PVE
and 大技開聲好好J 好中意佢講candy乜乜柒柒個下

而家共闘用聖誕露琪亞嘅話 唔會skip左個動畫

不能只有我看到

點為之啱PVP用
試咗手感，招16秒好似怪怪地咁
打既時候好似跳咗位，明明直線都打漏
同埋招24秒好似打咁少範圍
仲係5星未上6星

PvP 落強攻角

首要係double 強攻
之後要出技快 + 大範圍
最好就 有埋冰／痲狀態
火毒都可以幫到少少手快殺 但保障唔到自己生存

最後就少剋佢屬既PvP 角
好似技藍染咁 唔岩PvP 因為千血日番谷係可以極速秒左 所以PvP 基本上冇人用藍染

原來副隊係要係昇格位先有兩粒崩意

知白哉係support角？

冇錯
強力知屬support 角

唔該巴打 sorry 我hi到個負皮

留隊長咪每星期都2粒

由佢出生個刻 已經係support角

紅字
16秒唔明 姐係點

原來係你

唔係白哉啊

其實3席開始平均每10場就輸2場
上到副隊應該都只係keep到而升唔到鳥 慢慢整好d裝先再上

當我打一條直線，佢得頭同尾有傷害，中間就算經過都係無傷害，就好似skip咗咁

pvp點擺好

好難想像 感覺未試過
咁係無其他順手嘅力角之下 佢都算係一個不錯嘅力強攻角

之於你問何謂適合PVP 姐係24秒係全圖 或者夠大 再有返咁上下快手
就可以算係適合

中間 爹爹
左右 夜一(must) 白斬月/藍染

You're God damn right.

普攻最尾個下係triple (不過要0距離出 仲要隻角係非霸體角)
(條片後半就係普攻)

1個月之後就出咗隻心屬神角 石田爹爹 佢普攻最尾個下都係triple 雖然都係要0距離 但因為最尾個野唔係推怪 唔會分散hit數 易用得多

不過暫時都係藍普攻(遠攻)嘅極少部分角做到(姐係呢2隻only)

有無人一齊刷繼承

玩左兩三日 諗諗下不如直接淘個起手黎開波好似好d
有邊d角最應該入手？周年一護？

周一唔係最勁 不了
千血柒頭同千血汪財就最勁 現時 要淘就淘呢2隻
一係就等31號D支那仔刷埋千血第2彈先

已經好撚肯定千血第2彈係今年年尾角
因為 圖鑑多咗5* 8600降臨同花姐降臨

呢三隻套裝咁可以？唔知學園戀，力副官同共刀響河點玩

打咩先?

繼承

戀次差D 加得太少靈壓
千血狗就多支4*兔 好過4*狗
技一OK 既
打多D 慣下D怪既招/位置先

死左就熄APP 重入 挑多次啦

咁樣一個首抽AC要幾錢

都未買過 但追咗咁耐post 好似係3舊水左右

要搵三隻當打 係咪千年狗頭千年冬獅郎
重要多隻咩好？

3舊水1隻勁野首抽?
如果OP角都屌得過

佢地好似係計有幾多隻5星, 唔理勁唔勁
我覺得大力巴都講得岩, 等埋第2彈先決定都未遲

同埋計埋佢個ACC有幾多石

cls
上到4席個個都再少有2隻千血
點玩

三舊水內
通常都有500石左右

我係走去蝦D心一護

三席全部都係千血柒頭狗頭技一春水,間唔中會有爹爹
利申:岩岩比人打返落四席

3席以上 狗 技一 日番谷 爹爹 最常見
少見既有 6手 花姐 月島 萬聖夜一 白斬

耐唔耐唔好彩就比人冰/麻死斷連勝

睇返一部分當年停左之後無追既前部分千年血戰篇，真係得返d人物可以j下，劇情一路睇一路笑 辛苦晒當然有追live既巴打

回合制者
果時都估到哂個劇情

仲有瘋狂解釋自己能力

請問理種強化石係邊拎

降臨

唔該

嚟緊記得抽啦 雖然唔係第一彈

上次見人係包2隻

其實千血白哉出現率都同萬聖夜一一樣 同埋多咗人用心銀 拎嚟屠狗
加上仲有隻最常見嘅 但你竟然唔提 速劍八

春水PVP其實麻麻

講起解釋能力 印象中千血唔知邊隻野話 點解要解釋能力比你G 打多陣 就解釋啦 ON99 真係解開有鋪癮?

比佢打到PTSD 一時記唔起

速劍八 = 必需品
高繼承既狗 > 心銀
頂盡都係 毒完削多D血

講起買AC
如果我用第二部手機買個AC番黎
可唔可以同玩開果部個AC合埋？

千血柒頭 人型狗 咩龍pvp要點擺？
係咪放柒頭係中間？
成日比d中間速劍八打死

唔好簡擺劍八係中間嘅嚟打咪得

??? ???
2個AC合做一個?

十個有九個都係

聖誕共鬥個event真心覺得出extra低機率左
剛開果陣係咁出
頭先打左15場 1場extra都無

想問繼續系統食唔食埋sup d裝備值？

咁咪簡個一個嚟打 速剋力仲要撳落去 除非冰到 唔係都死硬

純正5圍過落去

話說嚟緊reset打協個600石 各位未打哂個600石嘅 好快D打埋佢

之前試過reset未？
呢600石對黎緊既千血pool好重要

印象中好似都只係試過由300+到600囉
但今年就直程reset 次次出大野POOL都會 有D地方比人掘石

嗯嗯

點解我隻6手pvp對月島成日都打唔到佢一半血就死左既
已經插曬減傷同用緊兔狗同虛個粒糖仔
定月島pvp其實會好過6手

應該唔得啦下話
得既我諗個個都會瘋狂刷首抽 不停合AC

啱呀 如果真係得 咁唔洗買啦 自己刷都得

你有無睇過呢粒野嘅能力係點

31號幾時到

5日後
BTW 聽日有GAMEPLAY片J住先

有呀 減血加攻呀嘛
定pvp唔應該裝呢粒 ？

pvp入面 血係乘大10倍 所以無咗個30%都幾係野吓 加上佢係普攻角
同埋 力同心無剋屬情況 又唔啱殺手 鬥硬鬥高傷only
加上 佢無霸體 而大把角24秒都係全圖 大把流彈打中佢

咁強攻用好唔好
千血柒頭裝左把野

8千石都黎 等得好撚辛苦

強攻角就無所謂啦 即棄筷子嚟
出完強攻就可以當佢死咗 反正佢之後D普攻輸出都係R痕

但而家無炒冷pool抽得過

簡唔時項到出必殺

依家先知pvp血原來大10倍
thanks

忍耐之男

新手留名
想問吓 特別指令中級篇 第3個任點做？搵黎搵去都做唔到

即係 屬性XXXXXX地下修行場（強化石）嗰關

姐係pvp唔應該用扣血加攻

合左咁耐終於合到一支知兔棒比千年狗 自從再加左D垃圾4星裝 合到狗兔鴨棒機率更低

隻風火輪怪真係好煩
又硬又痛

再加痲痺刀同5連冰 真係屌佢老母

你呢個問題問得真係好呀 我都好樂意為你解答呢個問題

其實係唔應該
除非你link slot極高lv就可以用 或者你隻強攻角差DD可以直接24秒秒鳩人可以用

介面右下藍色個舊野 > 最左個個 > 拉到最底

成功
thanks 巴打

大力巴 咁平時auto 係咪可以照用扣血加攻果個 定雙兔補肉

auto到就OK嘅啦 PVE呢D你點用其實都無乜所謂

其實pvp血多10倍既話會唔會全部裝洗40%血會好啲

大家遇到一個人叫陳平嘅話記得唔好開game

連續兩次繼承第一次load game時走左

第二次map 1未完就走

基本上你見到D好有支那/台灣味嘅名都係少入為妙
成班都仆街嚟

咁樣你咪無輸出 比人當沙包咁打
同埋拖太慢 有機會比對面拎到大技冰痲你全隊

我想問呢件係咪應該洗+攻擊? 我俾普攻角用既話

係 不過可以用住先 因為30攻30會10%血都係唔錯嘅加成

OK

其實風火輪唔算硬 但係好大力下
總之就留技 等佢出場 打到佢倒地 再+多SET普攻 應該都冇乜血淨/死埋

風火輪一中就死咁濟，有時玩拉打都會被佢衝過黎打中

拉打更加要首先處理左佢先

佢會係MON 外面 極速飛埋黎
我呢D 廢J 反應唔切 唔會比呢個機會佢
一出場就追殺左隻風火輪先

千血角step up

其實個super armor係咩黎

花姐好勁

剛體，被人打唔會斷攻

thanks bro

有直播？？

唔係2倍既

Wa, 花姐心屬普攻double

邊到睇

wrong 正確D嚟講係

隊長殺手(PVP多隊長角) + team heal強攻 + 霸體 + 普攻double hit + 大技heal + 大技即死

咁先啱

仲有天生減傷特性
隻月島可以掉得

第4step 開始係6% 第6step有保底5* 1隻

係 今晚7點左右

係囉，邊到睇呀???
唔通係GAME入面既公告??????
斷估唔係啦??????

就係game入面既公告有

無石抽

真係估唔到
難搵到呢

抽到花姐同劍八已經可以收手，八千流好普通

幾時都話 炒冷炒乜都係伏
不過咁 佢31號會reset初顏合個600石 你用個600石搏下

5*係指3隻千血是但一隻？ 定成個pool既5*

同埋佢step1 係咪無料？ 開多個ac刷首抽都唔錯

整係睇文字都知高兩班

緊係成個pool

係 單抽同十抽step 1都係free 不過就3%only

癲得濟

一撚定係新PVP神獸

抽唔中就比人撚

開始live

出左街啊
求報告

個POOL咁大
仲要未計會重複

花姐j撚死人

返嚟睇返一樣OK
比埋link你 6點打後先係BBS環節

so true

抽到兩隻劍八就

應該6點半先有野睇，有排

唔係應該 事實就係6點半先有 sor 6點係30分鐘協力time

step1~7係剩係得一次 定不停loop ?
btw 好期待
可惜無隻係技屬 技屬我一隻5星都無

step 1-6 得1次
step 7無限次

係咪千血狗pvp皮已收 比新心屬屌打

成個pool有幾多隻？

未計千血好似成8 9 隻

一隻用得都無？

搵到 另外有幾隻都用得 幾好
希望中到八姐
想問劍八有無強控？

唔好射到一地都係

劍八套衫好似一護卍解

花姐同另外兩隻比完全唔同層次

劍八咩技？

睇落除左花姐
其他都係唔夠千血柒頭同狗勁

首先要有石抽，其次要中五星，再之後要中花姐
睇落好似好難

共鬥600石 reset wor
至有200幾抽

打多左個0

有冇人可以同我一齊過降臨「知」黑崎，開咗房，入親既全部都係百幾LV ，打打下變到得番自已一個打，好攰。
房號係373438，快啲幫手呀

錯過左

劍八變身好型

呢度真係易miss

下次上黎搵人打啦

呢個藍染係咪無得拎了？

好似得花姐比得上上次千血 ？
準備左6千石一野轟落去
btw 劍八大技後好似強攻範圍大左

Step 1-7係點解

岩岩儲到有第一個十抽 而家抽咩好？

唔好抽住喇，等31號啦

有冇話到時有咩抽？得一開始隻5星一護係咪都夠玩一排

game公告內文有寫頭7抽10連 有野送discount重有次係5星保底 每個step唔同

炒冷入面 勁嘅有
豹王 6手 月島(中到花姐可以WFC佢) ... 呀 其實除咗知白哉同飛機場 另外個7隻都OK 我頭先講個3個名就突出D

霸體
強攻double hit
普攻範圍20%
普攻傷害20%
大技傷害40%
其實公告有

唔敢講 劍八係第一隻有霸體嘅強攻角 姐係100%唔會比人cut技 仲要佢開技速度睇落整快

其實除咗個600石 仲有1月登入獎 日日登入會有5*角劵 190石 4*/3*武劵送

育成教室之前開過藍染關了

得8600比唔上 劍八比得上嘅

呀 講埋 劍八大技係boost普攻強攻傷 並唔係範圍大咗 佢範圍開唔開大都唔會變

千血角囉 31號咋 hea玩到個日先 而家刷夠個初顏合600石 到時又reset 呢600石 咁就已經有1200石

其實今D炒冷角對老玩家嚟講係屎 因為 呢9隻全部都係7月周年個陣有得抽 屌佢
但對新手嚟講就十分唔錯 就算唔打得都sup得 好似知白哉咁 25%強攻 月島滿血傷

花姐點解有初代劍八既稱號？
利申無睇漫畫

劍八 = 稱號
花姐 = 第一位「劍八」
劍八 = 第11番隊隊長 好打就OK
你有留意原作 未千血前 都成日有D位暗示花姐好好打

我記得係有一幕劍八打贏左上一代劍八
之後抬住佢

即係比人抬住個係柳之花？

係 但其實個劇情好ON9下
話更木本來就勁撚到仆街 但因為享受戰鬥 先整廢自己(同一護5刃打個D)
而家同初代劍八打就係幫佢搵返真實力 一邊打殘更木 一邊heal鳩佢(所以隻千血花姐有heal技)
打到尾就唔知做乜要插死花姐 懶係野咁

原來花姐係咁撚勁
之前以為普通料

上網睇好似話因為花姐想跟番一直留既意念 姐係只可以有一個劍八 所以教完劍八之後就唔知係咪叫佢殺左佢

個設定係on9 但都叫合乎劇情嘅
都解釋左點解一護同劍八打平手
但劍八可以打贏5刃

同花姐打個幕好似話只有一個人可以出到個空間
但唔明點解一定要係個空間打

死神出緊個陣無人討論 反而係隻game帶番起個話題

其實死神個世界觀幾完整
但佢出得太多角色 搞到無咩發展空間
啲敵人又一定要有編號 同英文字母
太過形式化

最後啲敵人打不死咁 再加入其他角色去幫拖
變左回合制 無左吸引力 又整柒曬啲角色

啲劇情鳩到咁樣
都無咩去留意佢啲暗示

唔係呀 個D搞笑劇情 鳩劇情 成日都有意無意咁暗示花姐好打得
咪成日有D 花姐笑淫淫但閪哂面個D樣 之後D人就驚 之類個D劇情

我識人因為隻game先睇套死神 (之後大家一齊屌垃圾)

就算啱設定 都係會覺得好ON9
大敵當前 殺咗個醫療隊長

不過講起死神世界觀
佢畫到好似好完整 但最後有9成都係無解釋到 0王係乜撚 夜一爆衫係做乜柒 友哈又做乜撚 藍染又撚解要條key 乜都無解釋

個位巴打唔係講動畫有幕係劍八打贏上一代劍八之後做左隊長咩

抬住個個應該唔係指漫畫個幕掛

應該去到藍染part解釋番靈王係咩柒就完撚左佢就啱

作者又無靈感 又要死左落去下
我以前上網睇完都會keep住買番本漫畫支持
完現術篇已經唔再買
千年血戰篇直情無左等死神漫畫出嘅期待
劇情係咁拖 有樣野好難忘係一護用左勁多集走上去唔知邊到
之後唔知做咩鳩比人打番落黎 又要用多10幾集上去

但其實我仍然深愛住藍染

後期為睇埋佢啲未出既卍解而睇

點知每個卍解都出得個一兩話

仲要下下就一擊必殺咁樣

係 次次都估到係點 一護出黎打一陣 最後懶型咁月牙天衝就收對面皮

打友哈唔係啊
最後平斬一下搞掂

其實去到 打十刃已經係互秒
2刃仲要ON99 咁比自己能力KO左

果時 都同個FRD 講 一護練完出黎 佢同藍染都會多幾個POSE 然後就秒鳩藍染

仲有最好笑練完新刀就俾友哈整斷，仲要斷兩次

有D直頭未出已經收咗檔

講起月牙天衝 千血入面一護好似無用過呢招成功收人頭

個時都仲叫有D野睇 2刃比自己能力KO 都叫有食下腦
但千血...係另一個習次

千血真係next level,回合制》打唔贏既比友哈friendly fire收皮

大力巴 我想請問果600石點拎

31號下午3點reset
同人一齊打共鬥降臨
每同一個唔同人打就等於有1粒石上限爲600拎盡就冇

同唔同既人協力 3石 = 一個人
同 200 個唔同既人 打過協力 就拎哂600 石

簡單D 講就係 係咁R 協力就得

6000all in
中新角就唔棄驚

更木上代劍八係鬼嚴城，當時卯之花已經唔係十一隊隊長好耐

大你3千石 9千石都唔齊pool (花姐同劍8就滿足）就棄game

正解

好似係話驚佢兩個戰鬥太勁，打爛哂d野，花姐專登帶劍八去嗰到
btw如果花姐唔係為左劍八個名既傳統，同劍八拍住上會點

花劍 應該auto到170 希望佢下一波千血 出隻遠攻靈壓/普攻啦

9k石

希望今次比d運我 3000就中一隻新角

唔知千血會唔會出動漫 唔鐘意睇漫畫 果時睇動漫睇到弓護拎番啲能力以為完左 整到大結局咁 點知漫畫仲有出

唔係既 第6個step果隻5*係千血角是但一隻已經好好

8600

望下花姐個名 今次係用花姐真名

話說 千血當日 除咗個一護pool 仲有個5%池 入面有技一護

但除左隻技一, 其他都

好彩問一問 唔係就洩左俾佢

花姐好偉大

鬼佬自私J 賤

上到第五席已經卡卡地，求指教
定係要等31號中咗千年角先有得救

袋住先系列

中間 白斬月
左右 力夜一 riruka(聖誕)/無月

31號 除咗千年角
冷飯有 6手5刃 知6刃 呢兩隻 對你PVP 有幫助
5刃 PVP 雖然有得揀就可以唔用 但都仲叫交到一定功課既
6刃就20 減傷 抽多幾隻都唔怕

唔計3隻千血角 其實都幾多實用sup 除左技毒bee 我一隻都冇

前面有講

inter ser花姐同八千流都一樣名
起碼加個姓俾花姐分開佢啦

知花姐pvp應該用咩道具
插件就用哂減傷

抽到先再講

唔係黎緊個隻花姐啊

唔係wo sor睇錯 知屬花姐好似強攻同普攻都玩得

知花姐pvp 其實係貪佢有回血 + 痲痺
我見D人 都係插兔棒+補肉/隊長衫

係唔係會有一護抽

好似每日免費一抽一護pool

其實無月一護係隻game係咪垃圾

係 全部都係血extra都無所謂 healer命長就OK

有一護抽
無月叫做OK啦

JP就無呢個問題

插件係用減傷 講埋

黎緊果3隻千血狗會唔會取代千柒pvp既地位

隻新劍8 3技好似幾快 如果CUT到千柒就爽

其實係cut撚硬 因為千血劍八有霸體 得佢cut你 無你cut佢

心花 一定會屌打所有人
力八千流 = 千柒既SUP角
知劍八 要睇下快唔快 但我都唔多睇好 因為冇狀態

千柒快得黎夠大 仲要有狀態果下屈

CUT到千柒 應該可以秒佢

係WOR 唔記得有霸體 自

姐係如果實測之後 劍8既24秒強攻快過千柒的話 就一定屌打到千柒？

姐係打後pvp 角 劍八一定放中間

快唔快得過其實都屌打到 因為望到速度就知唔會差好遠
但一隻有霸體一隻無 千柒100%比人cut技 但如果千柒真係快D 咪有DD機會冰咗對面隻劍八先

PVP神隊係咪 花姐 千血劍八 速劍八

唔肯定 可能千劍都係慢過千柒 又細過千柒

想問下step6必中5星係咪千血個3隻？

No 我之前已經問過

有既話個個都追到step 6肯定

想問邊到有得睇技？

公告

儲左4000石過兩日all in

5000石路過
祝巴打你抽到想要既野

多謝巴打 大家咁話

我都係5000

但抽到新角都無勁裝用 其實好氣餒
合極都合唔到想要的裝

慢慢黎 我支知兔棒都合左好多次先合到 好讀心

順其自然啦
我都係得技屬兔棒
但係一隻技屬都無

係我太大諗頭

想問下 pvo如果計埋裝白斬月高攻過乜龍 咁應該用乜龍定白斬月好啲？
同想問下pvp普攻角定強攻角較好？
因為我依家有放隻全推強攻既心銀入pvp隊 如果普攻好啲我就可以心銀換白斬月

無話普強攻角邊款勁D
你隊野係點 ?

未知隊野係點
我只能夠答到你 白斬月好過乜龍

5星角得咁多啦
pvp我依家就乜龍中間 銀同6手就左右

思路正確 心銀24秒偏慢 但強勁 擺左右啱嘅啦 隻乜龍換做白斬月就OK

收到 唔該巴打
係因為白斬高150攻但少600血 唔知應該點好
btw 不過其實隻銀放係左右 都係當博下運秒千柒
10場有9場都係比人秒 無月一護招24秒都快過銀

我想問，其實你地多唔多人插啲雙sup角用？

ME鍾意一致D 故唔用
但見唔少人都會用

無勁sup唯有用住先

D人有勁sup都會照用

想問下有d5*臨係咪有超攻擊 有冇邊隻既sup特性可以擋到？

有時真係打到好嬲 打繼承成隊3個係咁復活 淨低果個兩都唔復 屌 即斷算

以後自己打算

一齊打

繼承無得疊藍打到瞓著

話到明超攻擊 比你裝隻sup就擋到就唔係超攻擊啦

開強攻用無敵時間硬食
弱體隻王
開超攻擊前殺撚咗隻王
不過我估計你應該係auto緊 所以最簡單就係搵多隻角開大/打埋佢

不過其實係可以「擋」到嘅 你防同減傷嘅程度能夠令隻王所有攻擊都淨係扣你1就擋到

解釋詳盡
依家搵緊邊d 5*極級可以auto到 刷定比31號抽到既5*用
同埋千年狗 雙兔+藥丸 會唔會好過 5*兔 隊長服 + 丸 ？
發覺玩得隻game耐左 基本上加血係冇乜用 如果唔夠力兩三斬死d怪 就算多血都auto唔到

基本上 入非3席或以上嘅場100%中招

R場要睇返場主要求 有無 「コンテ必需/願」呢D字眼 叫人必定希望要爆石
多數開得呢D場 場主都爆硬石 而入嚟嘅9成都會爆 (係好低機率有人玩野)
一係就睇PVP總排行頭50名嘅人有無開場
同埋有D簡介會好具體叫人邊版開大 個D都係識玩會爆石

不過以上嘅場 都要齊裝+3席+D sup唔太柒起碼(是旦3件5*sup and 同屬裝呃人就OK)
因為D人都怕你係伏

所以幾時都話血 = 袋住先
不過你都話攻好D 咁就更加係後者好D
假設3件都30%攻 不過如果唔係又好似真係前者雙兔棒好D

入去R下人打

我隨時都得

31 號幾點有得抽

15點

自己打係咪會跌少d?

係 因為怪相對協力少

我都係中意自己打 同街人打好煩

想買個new year pack

今次新年好野正野 感覺仲正過早幾個月個2周年

聽日就係31號 睇而家已經40頁 睇嚟要開定新post

佢golden個pool好多隻都想要，但係應該都係買平d個pack

個pack係少有嘅高質pack

新post :

搶你1001

無咁易